ACER 呢部NOTEBOOK點睇?

Acer宏碁 Nitro5 電競筆電 AN515-54-770E
15.6吋/i7-9750H/8G/512G PCIe SSD/GTX 1650

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

電競notebook = 太陽能電筒

邊有人出街打機
除非你間屋細到連主機都放唔落

Overpriced

買asus rog

感謝各方巴打
呢部如何?